美YouTuber拍片假裝持刀搶劫 路人誤以為真拔槍擊斃

〔即時新聞／綜合報導〕美國田納西州納什維爾當地時間5日晚間9時25分許，警方接獲槍擊案通報連忙到場了解，原來是YouTuber為了要拍惡作劇影片假裝持刀搶劫，怎知路人以為真有歹徒連忙拔槍將其擊斃。

據《美聯社》報導，目擊者透露，20歲男子威爾克斯（Timothy Wilks）當時和朋友手持屠宰刀，在停車場接近包括斯塔恩斯（David Starnes Jr.）在內的一群人，想要拍攝惡作劇搶劫影片再上傳到YouTube。

斯塔恩斯並不知道這是惡作劇，看到持刀劫匪來襲趕緊拿槍射殺對方，以便保護自己和好友們。納什維爾警方表示，目前全案仍在調查當中，尚未有人因這起槍擊案而被指控任何罪嫌。

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主係咪諗住屈完人唔道歉改個名當冇事？

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主條撚樣無證無據屈鳩完人，道歉都無句想不停出post洗底

唔po j圖洗底啦柒頭？